災囝同我表白..

好能甜 我同災囝正式戀愛

拉

收嗲啦死傻閪

出黎隻秋

我驚你俾我打死

佢勁識撩仔..

甜過世上所有港女...

咁早就瞓醒

佢表你老母

收聲啦死臭閪

情愛妄想（Erotomania）是一種少見的心理疾病，患者會陷入另一個人（通常有較高的社會地位）和他談戀愛的妄想之中。 患者也可能會相信他們錯覺的對象以像是身體姿態、家具擺設和其他宛如無自覺的動作（或若對象是個大眾人物，則通過媒體上）秘止地傳達著他們的愛意。患者錯覺的對象一般極少或根本沒有和患者有所接觸，也是患者自己相信其對象和他有著虛構的開展和關係。

去學術台

nmsl

blocked

我關心樓主心理健康問題

真真正d

我射爆佢

戀母情意結

牙災比你
牙柱比我